
                      Espejito espejito mágico... En esta adaptación del clásico cuento "Blancanieves y los siete enanitos" nos encontramos con una mezcla entre "Alicia en el país de las maravillas" de Tim Burton y "Hechizada" de Tommy O'Haver. Hace una gran labor técnica con un vestuario muy colorido y, visualmente, despampanante y unos efectos visuales muy trabajados pero que, en alguna escena, carecen de verosimilitud. Lamentablemente, el nivel interpretativo es pésimo exceptuando a Julia Roberts, que hace uno de los mejores papeles de su carrera. Sin duda, el carácter del personaje y la experiencia de la actriz hacen que se convierte en el pilar fundamental del filme, es decir, si obviásemos su trabajo, la película sería un desastre. Lily Collins y Armie Hammer cumplen su papel, pero no lo bordan aunque tampoco son personajes que den mucho juego. Muy entretenida y recomendable por el simple hecho de que Julia Roberts está espléndida como la Malvada Reina.
        
            